---
number: "47"
title: "El precio de la tecnología 2da parte"
date: "2022-03-14"
time: "3480"
path: "/episodes/preciotecnologia2"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast47.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "¿Y qué pasa con los gastos en servicios de tecnología (internet, Netflix, Spotify, etc)? ¿También es un gasto excesivo o podemos hacer las mismas cuentas que con el hardware?"
---
¿Y qué pasa con los gastos en servicios de tecnología (internet, Netflix, Spotify, etc)? 
¿También es un gasto excesivo o podemos hacer las mismas cuentas que con el hardware? En este episodio volvemos 
a hacer las cuentas, intentando elegir los gastos típicos en servicios, y vemos si es mayor o menor a lo que gastamos
en gadgets :)

### Descripción

Vale la pena que escuches este episodio con lápiz y papel a la mano, o con tu Excel abierto, para que vayas comparando
los gastos que incluímos en nuestra pequeña lista, y veas cuáles son mayores en tu caso, o si son de plano
muy distintos. ¿Cuáles se nos olvidaron? No olvides que ahora estamos también en YouTube, ahí puedes poner tus comentarios
y  los recogeremos para el siguiente episodio :)

### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).



Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.

